點解大快活咁抵食？

40幾蚊就一個lunch ,香港良心企業